林鄭而家可以做嘅事

就係唔帶保鏢單人匹馬行入一個大型屋邨，佢安全出返嚟的話，我支持佢終身做特首

應該真係可以安全出返嚟，香港人就係太善良先會畀人蝦

頂盡係咁

佢撒回佢果條送中法就夠

佢自己執包袱落台就夠，唔想見到佢打擾到班居民

指揮警察打市民

然後係記者面前講好愛香港

佢唔會退
比中共鏈住左春袋

直播割喉